光頭佬去豬海睇樓

留名睇強拆

佢真係癲得勻循

兩年後咪撚喊

係時候要貼返霍汶希 去北京定居
但因為公立醫療問題而決定返香港既新聞出黎

點解佢唔洗返工甘

臨老先黎做KOL，救命
仲要當正自己好多fans

你點影的

梗係唔係我影啦 傻豬